美股認真討論區 DLXXI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

點解XIX直接去XXI?
我傻仔左?

繼續

Post都唔見埋

有冇人加注nvda

AMD yes

我將msft 減倉，

然後頭先aapl $490鑽石底加注

美股認真討論區 DLXX

連仔好似bug bug地

Msft又轉燈

我miss 左啲咩呀？ 無追po

SQ 係咪可以買啦

Tsla209x d人都一百一百咁入

追啦

後悔入左msft

冇停過咁升

點解ft 入五萬都係比得計返7.75係 49000我

係未你銀行扣咗電匯手續費

咁貴嘅咩 成千銀

你銀行有冇結單睇返
正常你匯錢佢會show埋手續費扣幾多㗎啵

Week 34 Performance

連登活躍股票平均指數(完全體): +3.12%
連登支概指數: +1.99%
連登光時指數: -0.45%
連登舊經濟指數: -4.81%
連登奢侈品指數: +0.67%
SPY: +0.78%
QQQ: +3.57%
VT: +0.32%
BRK.B: -1.67%
ARKK: +6.03%

點解aapl升到咁撚誇張

恒生都係扣65蚊
佢再扣50000
但入到ft 都係得6324美

monster

多謝msft令我暗瘡少左

呢幾日 玩未日call真係好爽

恒生匯價幾多
50000-65 除7.85 差唔多6300鎂

玩末日輸突
星期一數錢
星期五輸錢

星期一繼續刷錢

哇食水好深 玩IB好過

剔出名單（投票者只可投不可加，最高票出局，上限6隻出)

連登活躍股票平均指數(完全體)

加入名單 (小型/大型不分區，投票者可加選項，最高票入局，上限各指數6隻入)

玩得未日call 一係輸曬 一係嬴幾倍up

Citi 最廢嘅Citibanking好似都平過恒生

新手鳩問
未日call係指最後一星期嘅call
定係最後一日嘅call
定係以上皆是

一個禮拜內啦

想每次出糧都擺一萬落aapl
廿年後就可以退休

買左apple等拆既人 下星期都唔放得 星期一就係最後一日要買貨既話

我見都係7.7520 關唔關我直接入港幣事

暴巴點解加ARKK

屌 嬲 無啦啦無咗千幾銀

電池日之前放aapl入Tesla 會點

同買馬冇分別

兩隻入哂，tesla 2100 樓下任買，我預 tesla 9月尾會2500 以上（拆完500樓上）

冇咁多錢

真

睇好拆股後每股500up

再加埋電池日 同埋納dee通脹影響

550-600都未必無機

仲要計埋入咗s&p 啲etf要追貨

淨係電池日+ s&p official 都爆到500啦起碼

好可能會有段時間大户禁低吸貨

個陣記得追啲call

師兄們點睇波音?

垃撚圾廢物

尋日個市係咁升但個成個倉跌左2.5%

等死

我都係 屌

星期一appl 係咪不問價入貨

太遲

aapl 自膠

啲中小股好慘

隻隻俾人禁住放血

啲血就流晒入最當炒個幾隻大股

淨係痴住elon 爸爸，無入aapl

m$玩足成晚跌個少少 after market之後就出news升返

有無巴打知點睇 真心唔明中間啲錢去咗邊

M$個價我都懶得睇
鳩放算

我都係 佢一跌我就入下貨 當現金咁擺

因為只升tsla, aapl, nvda

咦，改左參數納指無泡沫喎

3000萬 內成交d 牛股 陰d 陰d 咁跌

咁既衰樣

契媽呢幾日做咩咁妹

依隻apps真係幾好用

睇到邊個行業強勢 又睇到大市普遍咩環境

用番100參數似乎好d

尋晚個倉入面得fsly, aal同net跌
但都已經夠玩完
雖然fsly我77揸上黎

咩apps

有冇巴打航空股 應該都係睇長線
新手未知點入手好

AAL UAL

有aapl tsla唔入，入成年後先升既

而家入aapl tsla會唔會高追
定應該等佢拆股先入

Aapl同Tesla 拆股之後都會一直被人炒怕咩，Tesla 仲要下個月發佈會可能出新電池

因為你用恒生轉咗美金先？

你唔明唔好亂入錢住啦，好珍貴。上YouTube , 搵文章睇教學先啦，一黎就入錢，唔係幾好

無 已經直接轉入去

毒巴又可以一齊數錢

直接轉入去，啫係用你間銀行既匯率囉
通常我就用citi既，唔會蝕錢，最接近個匯率

AAPL
NVDA

琴晚開心到呢，第一次賺咁多

起身數錢數得仲多

一見到，流曬口水

tesla 定左9月22 電池日

有做功課未賺到錢，啲人一入到來問意見又唔做功課，幾多錢都唔夠輸

數足一星期錢

Aapl升多啲放少少,支持下先

手軟

加埋今年入sp 500

GEL足成個月頭

納指單日雙頂，會回一波

唔記得左Tesla 拆完幾號轉價

日日deep v反彈再破頂連阿婆都識玩

ATM

十月我或者會清一清先

賭tsla9月底前600

Anyone join?

31？

唔知呀

salesforce 雲計算(CRM)點睇?

基本啦

毒巴有入咩

買得就要揸緊信念

想星期一想入少少，依家204x 都算底水。

冇肉食，er冇咩機會賭升

坐500望600

拆完入，而家成手aapl

比起賺錢嘅經驗 輸錢嘅經驗會更加有用

岩呀，最多10月放咗佢 淨係食呢個range我都好滿意

Tsla幾號轉價

兩隻一齊買囉屌 數錢股

唔緊要啦sh 就無問題

M巴冇睇我個問題，傷心

都係，會更深刻，更入肉。但我買果啲普遍比較穩。所以就算唔係daytrade,我都成日上黎跟大家學野，彌補個經驗，當自己一日咁計。

唉屌
冇哂cash
快啲到月尾出糧入貨就好

想入，放一兩股aapl入支持下

上船嚕

Crypto幣災了

買開正股 option點開個頭好 睇完好多相關文章 都覺得唔識玩 點先會感覺實在d

拆完可以買 put 了

依家真係愈追愈貴

佢好似無頂咁

跑贏大市

大選前清咁啲孖展先怕怕

大選前應該清剩佢兩個

返工先

加州咁開心，又數緊錢啦

tsla 快啲轉價啦屌 窮撚未拆唔夠錢入

返工人生

侵侵要贏呀屌

原來31號tesla同aapl一齊拆

想做美國人投佢一票

大選前大家會唔會清下倉

星期一all in tsla 2500 call ok

Ethereum跌成8%

跌左兩三日了

好耐無追

我入多d aapl 先

留3-5成倉位

到時依到要變拜登燈區，燈到侵侵贏

我都係用恒生，但係果個價真係怪。
你轉HKD50000，當你用同一筆錢扣晒手續費:
(HKD50000 - HKD65) / 7.768 = USD6428
你海外中間行收幾多錢你知唔知?

我就係所有手續費係我戶口收就一次要HKD225
費事煩

Sh tesla 之後，要搵返隻可以炒波幅嘅嚟玩

Btw，身邊真係多左好多無玩股票ge人開始玩股票，特別係美股睇幾個打機live台都見到人係到討論股票

佢地唔輸 連登點羸?

當阿老婆都要入市時就真係要走佬

我都諗住半倉

佢哋無輸，大部分人都贏錢先奇怪高位又唔係做淡好難輸

Swing trade

加倉

加Super QQQ

ching sick ball

trump仔贏硬，驚閪咩

咩大選前
日日開市指定動作

開市果陣仲樣衰

龍市過後既星期6日有少少空虛寂寞凍

ching chong everyday sor 9 monliuoil

咁肯定？

星期一繼續順住個勢升

plan定下星期點玩

係

慢慢上緊

大家咁話

石仔 有無諗過all in qqq 或者voo算鳩數

佢有呀 ALL IN QQQ食幾蚊走

賺左12.5鎂 都好呀

每個月贏得過返工果份先出聲啦
個個4,5個月先夾埋幾皮港紙
轉過頭又輸哂

琴日開市all in aapl 夠食幾日飯

咩APP黎

個市唔冧
肺炎個波射俾中國，制裁爆華為

好難唔連

點會 數錢 做功課

finviz 左上角有寫

so true

係咪要轉美APP STORE , 我SEARCH過FINVIZ搵唔到先問

又要重複
每日一蘋果
我噚晚開市都有入AAPL

網站黎

未cash in 唔敢咁快gel定頭數錢

我入黎依個post已經做左功課
你叫我再做功課？

開市入左nvda

大屍正職唔係股票行CEO？點解日日youtube都見佢做好多節目

唔洗睇住間行運作？出事CEO要上身印象中

THANKS

我跟住條exponential curve炒緊...

Tesla 應該回下啦

真係適合香港人，沖完涼開市入貨，訓覺前出貨，賺番餐買送錢

c9 指數， 想ching chong

我瞓覺前出貨嘛...

我都係

可以set MOC盤，4:00出貨

其實掛單入貨 睇都唔洗點睇

仲有premarket，4:00已經開市，朝早8:00收

末日call 一日爆機

上星期買1900Call你退左休了

十零歲d靚仔都炒啦而家 好癲

爆唔到機就上IFC

股神出少年
唔通仲炒282 莊股

唔掂財報我諗我正數緊啦-.-

你唔係賺左$4 咩今日

上次比果兩棍一野無左幾百美,好嬲呀

好小事啦，快既話SP幾十個禮拜搵得返

中左滅世intel屌

返多份pt會唔會好啲

石仔享受執銀仔既快感你識條鐵咩

我果陣就係唔知財報日係咁癲架嘛....

跟連指買 會唔會快啲

唔洗幾十個禮拜啦，就黎上番去啦....

其實唔會蝕佣咩

下星期要12美元就夠

我用FT無佣架wow

用ib

自己節奏來既

希望年底前可以搵多3200美就達標啦

靠利疊利

石仔 你一日搵4蚊 都要800日

不如你比你payme我，我直接入比你啦

條數唔係咁計

好撚mean

一舊水姐有幾難呀....

年頭既本幾多？中間有冇加過

打工直接搵3200 會唔會快啲

明顯係會

做咩唔買tesla? 一日汁幾十鎂都好呀

tsla過左瘋狂既個半星期
下個禮拜玩乜呢唔知

叫過買1股aapl 話貴
係琴日我叫既時候買 都升得多過4usd

做定期會唔會快D

fb得唔得？

我見你幾蚊幾蚊咁執得咁辛苦，驚你冇錢開飯
橫掂每個月都捐下錢支持黃圈
如果你係自己人嘅，幫吓你有乜所謂

又黎人踩人

點解唔搵份PT 搵唔到快感?

合股前FREE FALL

幾時到aapl free fall?

咁咪好炒股應該由細就學

7.5咋 一格5

佢上星期all in 5股就達標咁濟

學雀巴話齋 返7仔可能更cost effective

arkk都5蚊啦

由賺到輸嗰刻 已經令好多人quit game啦

倉位幾多先可以有咁嘅升幅

貼倉不如貼 watchlist
下星期一會望多兩眼嘅股
開心share下

以上絕非投資交易意見,風險自理
持有: BE, NSTG, SNDR

等緊撈底呀屌

係0呀

紅底

望落以為HKD/USD

屌

佢要2800
當佢1374上到1500先入
就近2700了

更好，細個輸得起呀

左上角

贏就贏幾蚊
輸就輸幾百

我盲

向上就得

反映美金回升同石仔回報成正比

大比例調整

星期一

正幣驚閪

唔輸過唔好話自己識炒股

撈底同賺錢 同時可以進行

超短線食價太難炒

識frd 輸左一次 就quit左game

月頭美女輸二千，而家搵返

呢個心態好

想問ETF 既問題
假設S&P index跌3 %，supposed SPY 價格都跌～3%啦
咁如果有大戶狂買SPY，咪會令SPY不跌反升？
美國道富環球會唔會有操作avoid呢個現象？

而家追求consistency

Quit過輸過動物 未日期輸到清倉咁滯
之後打返半年工儲到少少又返嚟

如果恆馳開始發售
伊朗媽應該無得玩
人地1分鐘整好1部車

反手沽

加速畢業

係咪訓身妖股, 本細最容易發生既錯誤覺得可以幾日將個本翻幾倍又唔set stop

7仔而家都60蚊一個鐘

你哋好mean

講咁多留左彈藥去買未?

我試過一個月20%

咁易就放棄證明佢都係適合買 QQQ

除非隻etf成交太低如果唔係唔會出現呢個問題

納dee已經超越bitcoin

個廣告
恆恆恆
世界級設計師設計車頂

個本得十萬番7仔都可以一個月 20%

持續唔到其實意義不大

無得撈底係咁架啦

即係話佢只係將啲美金擺喺度冇郁過

呢排好似唔見電視賣廣告?

揸出街啲女女實出晒水

我同佢個倉差唔多大咋

好耐冇見到啦

渣渣下會路上解體（部車唔係條女）

咁樣既話你即刻 ALL IN 沽空 SPY 再 Long 期指 = Free money

點解一定要撈底

堆垃圾中型股 拖低晒我個倉

分散投資is bullshit

All in tesla搞撚掂

懷念vix日子

上唔至2100酒哂未

下星期直插啦

插應該大把人入

渣緊邊D

唔係qqq咩

小西巴養唔養寵物識洗廁所

直插落600？

700

tsla點追都唔驚

佢最先開倉時係個個巴打叫佢買aapl

我係咪要貼倉

係qqq+aapl

貼啦反正都要等2日先開市

仆街mrna跌夠未，屌，嬲嬲地下星期斬晒佢轉apple tsla算

股joy黎啦

去左9988 post
會長都準備block了

跌下好既

撈多轉底就達到標

oxy算唔算妖股
我個frd係連登睇到咩xx call油點輸就去買oxy

竟然信班柒頭

含鳩軟，池天下

tsm都未插返落去

依度大把東巴FAKE人
雖然最近少左出現

又想攻擊tsm

all in tesla

磨緊落

如果4月就咁諗
到8月損失既升幅你撈底
都唔知幾時先追得番

M$尋日盤後做乜一大棍

嚟緊7月應該周街都燒恒馳

一切跟從毒巴方向

Oxy mrna aal
三大妖股
識跌唔識升

啲莊股點夠莊玩

之前睇過一個表
只要每錯失一日的大升幅
就會對未來30年的投資總回報減35%左右

上星期聽佢地講入tsla，回報都好高

要更正，係日日

食花生永遠最過引

神

岩呀，廢老都係all in aapl

多謝台巴分享...咁多正嘢又要逼我weekend做功課

我入左Fedex算唔算佢空運好似幾好

美股台大DoDo

新手玩咗1個星期 最後悔就係一開始冇all in tesla雖然買咗appl nvda都升

大芋
兩百萬股tsla成320億港紙

無人估到咁升得

跟從毒巴order落單

就算玩長線buy and hold
企穩SMA200基本上就可以掃貨
到而家都回翻唔少

我一直長坐都無諗過七八月爆兩次
加埋升超過100%

Tomorrow is another day

好多廢老股都很吸引

後悔撚 每日都有

原來yandex都有...俄仔google

點樣generate 呢個？我都想show staring value

數完錢，Call下G。

你由Tesla free fall個日開始玩應該會喊

Activity report

玩過三轉舊經濟冇一次贏 贏嘅全部都係新經濟+科技
廢老股都係不了

原本400入左1000C
渣到stock price is too high散左水
條仆街搞到我渣得果兩股

幾時free fall多次俾我入

班廢老好撚古惑架

邊條仆街

廢老股扯旗扯幾日就完 新經濟扯足幾個月

點解我琴日無long XX call/無買xx 今日升左x倍

31/8

月尾

呢樣真 以為tesla 1800太高 宜家就嚟2100

Ai training嘅未來

邊條友無啦啦tweet stock price too high咪仆街囉

拆股？

Nvda遲係出新卡就直上600

係啦
每個人可以承受既風險唔同,對間公司既信心又唔同
冇得恨
自己買得安心先唔會亂做決定

有邊個估到呢句係講佢想拆股

yes
2000衝落400仲唔夠free

到時option平咁多
個short squeeze仲勁

笑死

下次有經驗可以參考

我1480個日入左一股，盤前個價冇變化走左，而家入咗aapl日日數錢算，個心定啲

SPY幾時開始有日結期權

me 贏， 到輸， 依家追數。
永不放棄

你坐唔定姐
坐得定就成件事調轉哂黎講

台巴

啱啱追完個心定好多

唱埋國歌好似
果日笑撚死

一個禮拜3次都滿足唔到暴巴

而家31號拆股入

763 commission

我都有d頂唔順，轉左d每周轉倉期權去FT

激烈

一周5次

我仲有條長路

分享下氫電？
我認知範圍黎講
呢個方向五到十年內都無錢途

安全性根本仲未有方法解決

唔係多手， 條線應該係直上先岩

有冇傳送門

大部份係我早期over trade
同玩soft commodities options

最少一日兩次啦

坦克車今個月超強

開幾lot emini fut 玩

咩係坦克車

唔玩aal應該直上

$$$$$$

Tsla琴晚大户殺2050call 真係睇到我扯扯地

12:30 半場結

490 入左500股
驚過頭480 走曬
第二日同我衝上510

3月個期IB狂加按金，巴打個排點過？

巴打好勁

玩咁大

要自己去EM twitter慢慢look落去

番去整整

正股無問題
佢加Futures, Bond, ETF

Emini 呢排出埋future option

終於唔使日日mon，可以打下Lol

有果果唔怕
坐貨投資
簡稱坐投

唔知點解
突然間有感而發
有時睇圖搵股再認識間公司
落完 part 再睇trend 再慢慢加
呢種機械式操作有時好悶
加上自己知識貧乏
有d sector 有d 技術真係睇唔到有d 咩優勢
倒不如開心 share 下等大家望下

同埋持之以恆嘅動作
美國市場真係機會處處
有d 公司做緊嘅野真係估你唔到

我日日返工對沖

我498個日放晒

485入番二百股

琴晚唔撚小心早訓左

今朝就507

買唔切末日

tsm tsla nvda大包圍驚閪

商品期好難玩，好倉要食contango

Biotech近呢幾年冇咩新野又燒錢，台巴有咩見解

我就唔會擺咁多落watch list
因為太多一嚟睇唔曬，二嚟個個禮拜做咁多真係好悶
不如篩選嗰陣個要求高D篩走D冇咁強嘅仲好

輸完錢學到buy and hold好過掂自己唔熟嘅野

我半年前左右睇NG升，但係唔夠定力坐，而家升到2.5得個睇字

有價投空投
我連郡一堆坐投
開公司個logo都諗好埋

我傻散一名仲叫我分享想我比人插咩

oxy ccl堆少年股神依家典

連郡就係太少你呢啲心態既巴打

如果 ft 可以自己揀賣邊一隻股就好
同一隻股無得同時sh 同 day trade

你肯定會賺？

印象中NG除左幾個月會有backwardation ，其他大部分時間都係contango

Wiki 會唔會出埋本post簡介

巴打覺得邊間公司搞得起hygrogen cell?
唔會答我NKLA掛

雀巴可唔可以分享啲source

其實我個人真係唔係好識睇 biotech 公司
我淨係知 biotech 基本上 同 tech 公司都係同一樣嘅性質
每次大跌市之後最先炒起都係呢兩樣
但係biotech 同 tech 我個人覺得都係值得長期持有嘅 sector
當然你揀個股最緊要識揀公司
唔識揀我寧願簡單揸住 ETF 算唔駛煩

我自己睇醫療sector想入一啲係做遙距診症同研究富貴病既公司，但美股太大好難搵

我入貨果期岩岩好係oil crisis之後，panic得好緊要
NG因為冬天hard demand黎，同埋我覺得industial activity少左變相supply都少左，理論上渣到冬天就岩
最後好似1.9-2.1食左2毫左右

由造電、運輸、儲存、基建
每一瓣都輸純電九條街
所以一直唔明有咩錢途

呢期炒運輸業其實係有d 野睇下
即係trucking, 物流嗰d
fedex 我都係近排先知原來呢間公司都幾癲

其實我睇緊hyundai motorNKLA啱啱google咗先知佢嘅存在

一齊gogogo

運輸同儲存依家有無咩突破？
安全性同載具好似一直都無乜效益

當然一定唔會睇晒
俾我我係會慢慢filter 晒d 單日爆上
或者可能係業務古靈精怪嘅股
當然可能仲有d 係空殼嚟添

同埋我比較鍾意睇人搵左d 特別嘅股
多過睇人貼倉貼埋 d 大路野
係可以推動自己睇多 d 唔同類型嘅sector / industry 知下野

一樣轉左cs int
留返ib玩日 坡 英

我個倉應該細過哂你地，但係我比ib既佣應該一個月等於你地一年救命

我搵股另外一個方法係由d ETF
去睇佢入面 d holding 再睇佢d 個股
希望呢個方向可以幫到你

save低左少少background info，之前淨係識玩恆指升跌，呢次係第1次做功課

It is less combustible: gasoline in the air is flammable at a lower concentration limit of 1.4%, compared to hydrogen’s 4%. To put it another way, gasoline is two to three times more flammable in the air. The optimal mixture for hydrogen combustion is 29%—which in the real world is quite unusual, since hydrogen rises and will generally diffuse. Gasoline vapor’s optimal mixture for combustion is only 2%—a ratio that is very easy to reach.

我sem break 試吓先，而家應該科技服夠，thx台巴

氫唔係易爆同埋蝕金屬？
氫一高濃度(粒cell入面)
有少少漏一點就爆
同埋粒cell會因為蝕金屬易殘？

FB幾時上返去

到底今次會唔會重演dotcom burst

成皮野

心態唔夠穩真係會輸到畢業唔返黎

睇嚟做完功課都可以拎chem 5**我開始想放棄all in fedex算數

早兩日加咗

嗰種感覺就好似睇英超咁
d 英超波好啱亞洲市場
頭場夜晚 7 點幾尾場凌晨3點幾

日日汁餅碎同石仔好似冇分別，我仲成日mean佢

好多人

根本肺炎joke黎

無人care

拎黎政治打壓/ 爭取wfh 既藉口黎

巴打好耐冇見

Room temp atmospheric pressure 同metal 既reaction rate好慢

點解？

全場c奶

又到weekly認真討論區既時間

YTD

成日手痕去汁石仔
IB應該好鐘意我

石仔fans

巴打係星級客户

會唔會買番少少IB對沖下

cell既工作溫度應都4,50度基本
同埋儲存應該唔會atmospheric pressusre掛

呢隻其實我無記錯響度講過下
不過正如有d 巴打評論話
俄仔真係唔夠膽點
但係依家諗返轉頭
依家美帝係郁都郁中概股先
俄股真係輪都未輪到佢

俄股我諗識得真係得呢隻同俄鋁

起 fuel station 已經仆街啦

如果唔長坐貨，IB有另一個計com玩法，短炒好平但坐貨好貴。

而家1蚊com只岩長坐玩法

問過忘巴未炒格之鬼 仲要貴一倍

Aal ccl net fsly tsm同slv

csint有冇得睇呢D

FT冇咁詳細

凍飲錢好貴，依家要加3蚊

我長中短play都有玩
而家已經用緊tiered commission
黎緊真係要減少下啲短炒買賣

8 皮

咁炒平均有幾多格

IB 真係好多野睇

你應該將買賣最多，又唔用到借錢嘅trade放其他免com行，例如TD/FT

幾時要比commission
非ib用家唔知

原來都幾高

當6皮底都有33% YTD

坦克車想改名，孟加拉虎王

馬上風
公事認真討論區（床上）

賺一蚊有一半分左比IB

Webull同支牛係咪同一間野? 裝左黎睇價幾好用

tiered係愈玩愈平
例如頭100個trade 100蚊
之後100-200 80蚊
...Etc

點解唔用ft/cs 炒？

就係佢每一part
造電 運輸 儲存 基建
都用到額外既電去keep
energy loss 比起純電好鬼高

基本上主流車廠都放棄左呢個發展方向
更顯得nkla有幾妖同可疑

暴巴

我貪一個acc manage哂所有position
ft/cs冇英股日股果啲

excel keep

屌，講呢啲

美股果邊如果唔使mar唔係short
不如用哂cs

原來跌巴仲讀緊書
好後生

點解會想改呢個名

開多一個ib acct
想孖啲正股

又抽石仔水

當年如果我已經識買美股
我依家使輸！？

我要揸GTR!

我long short都做
短炒多數炒index future
有冇邊間玩呢啲平啲淨係識玩ib

後悔讀緊書果陣無學掛住走堂玩同訓覺

週末高汁討論

考慮買張10月中 tesla call 3500 扑中既賺幾十倍

Year 2有排捱，想快啲完5年出去開眼界

好難chok 出黎， 太多野睇因為

拆完上返3500 都仲得

nvda 800 call 2021年 點睇

學到嘢

我想進修先開始學美股，公屋仔唔想一世做nurse

轉左CS 唔洗錢最緊要

WKHS比人睇唔起個個炒tesla

驚你後悔賺得唔夠多

點解

記得前排有人提過下隻ITB
我個人覺得幾好你都可以留意下

走Ed

依家D大學生係咪全部都借關窿炒股

唔驚大選？

孟加拉虎好似係地上最強

大選嗰陣ching chong 了

我用自己錢炒，冇借，同埋冇債係身何必借錢追息

要贏多過嗰一厘息有幾難

我讀緊書嗰陣直頭美股都仲未有人講
嗰陣仲幾得有個廣告係 Etrade
有條友係咁踢架車

讀緊書個陣只識港股

大選真係要ching一ching

以前邊有依家咁抵玩
好似係

唔好咁快諗畢業後既野
享受多啲學生生活啦

呢隻早輪已經入左
都叫入得遲

日日對住女仔，你唔悶我都悶

好快本地莊股冇人炒

屌你老母,仆街死啦你

WMT/COSTCO下家?

對住女仔都好過對住地盤佬啦

屌你咩

有得食好食

出黎無咁易食女

咁串，祝你買乜升乜

2021先開LEAP CALL，之前開LEAP CALL想走要食個閪價，真係好有信心先開好了。

啲女個個都好有錢，追完都唔想行落去

屌出聲
畢左業好撚難搵女

佢屋企有錢,唔代表佢個人有錢,同埋你公屋,睇出面既人是但搵個你都會覺得有錢過你

如果比china登選中就好難講
等大選後先睇定啲

仲要離岸

同埋係同一科食女唔係衰一年，好快轉到成科，女人科好危險

上年未玩美股個陣唱左D鎂現金,而家諗諗下拎去買AAPL仲好
諗緊點將D鎂現金入落銀行再轉去TD個邊銀行唔係綜合貨幣戶口

又點姐,你依家都咁驚,之後你點算,有後宮科都唔識把握,你唔好下下中出即飛就得架啦

我來緊啲project group入面得我一個男仔

月頭買AAPL都諗點解唔買TESLA,依家始終都覺得應該上個月就買TESLA

我之前大學
唔多靚女 大部入都係臭格 同 豬扒

咁撚慘去隔離搵食嘛

原本想做，不過今年被六條女揸莊，廢事入去同八婆搞

好悶呀

有一個成日一齊走，啲groupmate成日想撮合，但有啲地方唔鍾意

你都ON9，X哥賭王都係靠老婆，有機會唔要

ARKG係我唯一渣手既ETF太深奧唔想理

我之前都多靚女但自己個格毒唔敢行動
好撚後悔

why

毒撚唔好咩

咁搞買B&two買窮你

基督徒唔婚前性行為

新開個綜合理財咪得

下星期有得同GPT-3 既Elon AI chat

我果行近期係忙小小

面仔返生

契媽monster
5月$5x
6月$6x
7月$7x
8月未完都上過$9x
9月就$9x
10月就$10x

80級巫師

all in AAPL
分注入

oh daddy forgive me

唔好教壞我

不小心插入左

唔好提佢就識升

同平日一樣咁熱鬧

tsla 下星期目標價2500

雀巴引鳩人扑野笑到我仆街

幾時pull back比我加貨

屌笑死

等緊拆之後入

二月hold到依家

I know that feel bro

屌醫院啲女多，你屌唔屌

到時可能要500蚊股

都要入架啦

原來有巴打仲細過我，利申原本升year 3 tran 科留一年

巴打咩科

Socsci 轉去bba

bba係香港隨時玩完無野做

唔係個個broker 對隻隻個股都唔同既咩

入來nursing一齊溝女

你我只能想當年

ib既話睇maintenance only
理論上你要輸哂30000先斬你,不過實際情況睇product

5年你law/medic?

唔驚自爆

比起SYY USFD好似靚仔D 副圖

突然覺得自己老左十年

怕

我都想返去大學時期

有邊個唔想

大學生ss 好好珍惜
自由嘅時光真係可一不可再
記得去 Exchange

一搵有呢科果兩三間
再睇邊間全女莊...

ib

買正股咋

必做三件事
出pool
出pool
出pool

呢度啲巴打去隔離post變左第兩個人咁,咁mean既

R巴終於肯孖

唔好呀

Sem 2 U.K. Exchange 不過去唔去到都未知

我廢 賺好少錢 想take多少少risk

寫MPF當benefit既係咪可以next

上莊
住hall
excahnge
intern
出pool

我記得有七件
仲有乜

mon實自己maintenance margin is ok
基本上孖咁少好難被斬
除非你啲正股係CVAC果類

跑贏少少

搵工？

同組媽

next la

係
但唔係幫自己搵

同感
冇嘢寫搵嚟寫

ExLiq 唔準
要睇maintenance margin > NAV

all in
儘量去見識多啲
唔好比錢限制左你

Part time
Hell chicken

地獄麻辣雞係咩感覺

出pool assume左日扑夜扑

冇食過
我唔叫雞的

又黎唔計輸錢依家贏緊

真

再有錢都搵唔到唔番同條學生妹係hall扑野既感覺

依家要去酒店

返完就可以sp多啲又賺快啲

呢句有冇廿年⋯
但真係好撚經典
細個聽到心諗佢地係咪群交完出嚟dem

好掛上年ocamp水game

未開市會有uncertainty

原本去德國
因為肺炎cancel咗
都好 多返筆錢嚟學投資

水game啲人玩到癲晒好青春

想入U了

國防contract

慢慢黎
唔好炒妖股，疫苗股， penny stock

水game玩西瓜

同返工有糧出一樣

體驗緊

otm leap 係low risk high reward, 但係成功率細，講緊要爆成幾十%先開始break even,再爆多幾十%先有肉食，其實賭幾大下

少林寺咩

準時出糧
MPF
奴工假

不嬲無炒呢啲

azure又羸

Pink shit
LK

come on James

依兩個禮拜nvda 同tsla夠生性

改個名賀賀佢先

咁多人咁後生

WSB化

呢個美股po應該要開係感情台度

3x 區揮手

以下係美股po討論範圍:
搵工
軍事
溝女
叫雞

以下唔係美股po討論範圍:
美股

BTW,台巴你隻MNTA可以刪左去，JNJ都出左價，得跌既空間冇升既空間

係美股
不過係屁股個股

暴巴要改名Joe exotic

假日就係傾其他野,閒日開市就係尖叫,跌又叫,升又叫

尋日堆巴打先講金融IT各類神科，今日又讀返nursing

港女都好大波

做壞晒規矩 養港女

真咩，見親d港女10個有7個係平

tsla2100苦主區
tsla2101苦主區
tsla2102苦主區
tsla2103苦主區
tsla2104苦主區
tsla2105苦主區
tsla2106苦主區
tsla2107苦主區

細vol做long過人世
大波做short做炮友

證明大波妹同好既股票一樣珍貴

要strong hold

用對手 strong hold

咁後生

隔離 post

2021年上2000

敢咪試下唔好俾囉

有無手揸tsm巴打好驚高j

TSLA 泡沫 post

拆前拆後有咩分別

TSM 有無對手？
你驚佢唔升？

咁後生嫁呢個post

係 唔知佢而家點

會更痴線

唔明佢做咩之前跌左下
我唔多貨係手 120股琴日入
之前玩penny buyout news由一日贏3萬收變輸3萬

我早兩日有入去吊兩句

講黎都哂氣
班撚屌淨係識睇pe
同睇amzn做網購、
nvda做display card既傻鳩一樣
淨係識睇車車車
無理過tesla啲技術領域同先進程度喺邊

佢地係要唔信
你講乜都係唔信
我自己un un 腳執轉好過

19

有無巴打用ib入到apps

叫佢哋short就啱架喇

頭先我開3字揮手
成個毒撚咁無人理我

個個都青年才俊廿歲出頭

me 16 碎

AMZN幾時可以好似班大哥咁爆升

叫佢short又話睇淡唔一定要做淡乜乜乜
哂鳩氣啦

企穩前高就有得上

點解會成功率細? 買遠期遠價又平, 只要正股升未入價之前已經賺好多

算啦，佢死牛一面頸既下場就係賺唔到呢d 錢囉

磨擦緊，等佢一周20%

大佬佢年頭到依家其實都升左成倍 仲有得升已經好撚高興

FT 7月先開始玩

IB 8月

YTD

I know that feel bro
廿中有多了

tesla會唔會勁到做埋utilities做埋水力發電

唔係望佢有得升先坐貨咩?望佢跌就炒其他啦

建議你睇下咩係intrinsic value, time value, 咩係Delta,Theta先

今日休市

其他巴打表現好我好多，我完全唔入流

所以真係長hold 唔洗點睇同諗... 總知佢係搵到錢就會升 坐定定就得

今日休市?

暴巴收埋好多好野

我入到同樓主嘈咗幾句
點唔醒就算

我要光頭佬拆股

睇pe一律建議買3988

窮撚唔好買Amzn

慢慢參透下

唔拆點升一星期20%呀，IB少於一股都買到，要大倉先買到咩?

啱啱搵股睇到呢隻，痴左線

菲比斯A
有一股都夠退休

好想AYX撈底

其實價外（末日）options刀仔鋸大樹
係唔係只係坤倒錢落海
個個人都係教唔好買價外

只限財報/商品用

我有學玩坦克車
媽兩倍都重係日日都好好訓
雖然最近反咗車

d隻乜嚟聽都未聽過

廢老A

等變廢老A

菲比斯A

業務係老人院

忘巴中完INTC滅世棍之後有咩感受

想問下有咩回報大約有年利4里左右既產品
買債同etf有無
分別係邊
有15萬美金想做長線投資

菲比斯聽過未？

菲比斯你都唔識?

All in QQQ得架啦

其實唔execute張call都賺唔唔少啦講真

正數返

失業又係到蝦新手 好可恥

你買中識玩其實可以一日致富
你好信心個日一定會爆升 而個日真係爆升左既話 末日CALL應該係你賺得最多既工具黎

成日話睇書
睇字好似得個講字唔太明
債就明
etf研究左好耐唔明佢買行業去溝
但如果好似intel同nvda咁同時有兩隻
佢合埋個價又點計
美國債又好似好高稅率

我中埋WDC....一晚無400幾美...

唔洗明架啦，你買左之後慢慢坐得架啦。

洗鳩研究，鳩買qqq

真心

咁大獲
講真我一直股票睇多過買
想明左所有野先買
就錯失哂上車既位
因為細注買搵得小過食兩餐飯
大注買兩三次又好快蝕左5位數

我睇盤睇左十年先叫知做緊咩
而家仲學緊資金管理...

研究下咩黎
見3月果陣d etf同正股一齊跌果陣
好似仲傷
但唔明佢有槓桿架咩

ETF =n隻正股

你將ETF當成一隻股票咁買就得 或者你可以跟住佢D成分股自己砌個組合

我學左，睇左一年
偏呢一年就係身家倍升既時間
我就錯過
如果我一半身家入哂tsla
而家已經full paid到一層太古城3房
買入股票次數5隻手指數完
都蝕左幾皮野

QQQ buy and hold
唔理短期波動月供均注

你買左D咩蝕咁多.....

一半身家都200萬

上邊有個巴打分享左
其實你地講買契媽
係咪就係買緊佢公司買既股
咁佢隻股又有無槓桿
2倍3倍咁放大佢組合

依2個禮拜既tsla

on9 仔先月供

識玩一定係睇依到叫沽空先掃

呢到叫沽空=高IV

以前學我屋企人供恒生
我就蝕到仆
有陰影

供港股抵死啦

入貨唔好一次過
一百萬本你可以將所有錢斬開n注(一注唔好太多, e.g. 5%)
每次入貨一注注咁入

突破/retest支持加注
跌穿就止蝕

幾皮港紙
oxy mvis vxrt

始終我覺得買股票心態重要過投資知識,班師奶,呀伯坐得夠耐,唔亂買亂賣都賺唔少,所以我依家都將D錢全部擺曬美股大公司,擺返幾年應該都幾個開

想移民
養埋老婆同自己唔洗做
香港層樓收租
咁就搞掂

妖股識玩

前幾個月有人LC1500 TESLA,唔知個個人買左幾多層樓

基本上有冇槓桿上網一search就知
契媽ark系列無槓桿
你買佢等於將錢比佢入貨買佢覺得有價值嘅正股

你可以margin買etf不過風險自己衡量

佢LONG CALL D 錢本身好似都幾百萬

手足睇咁唔開

一直只敢買正股唔敢買牛熊
屋企人都係靠正股廢老股搵到第一桶金

QQQ 你買嘅係納指100 index
恆生係港銀
點可以咁比較

利申:我都供過恒生
You are not alone

十年已經可以咁勁

早幾日踏入3字了

我分開左十注，一次入注大約1萬美金
唔識點劃個下降軌
跌穿左先識睇

老夫當年買3988 個陣f2

VTI係坦克車？

我見朋友老豆
170入9988港股
俾全家屌又唔同佢飲茶傾計
而家全家當佢神咁拜

真少年股神

因為貪心想以小搏大
最深刻係izea
一日可以升200幾

一直keep到依家既話真係賺到用錢當磚起間屋出黎都得

將3個或以上嘅前高/前低拉成一條線就得
跌穿先發現應該係你畫線方法有問題

btw如果你睇翻自己過去表現跑輸S&P500 建議你all in VOO/QQQ唔理佢

撈錯台積電最撚嬲

呢個真 我個FD 2月先月供SPY都有20%賺家下

有時抽ipo
我都唔明點解要借margin先比抽
或者易抽中

好似four果陣我都抽唔中
跟人講我就買
但太早放搵小左

有咩嬲 你坐到既話都差唔多一倍啦 咁都唔夠

遠期SC輸得最金...

我Short左遠期Call呀...
無哂利潤呀...

初初玩日日4 5點晏就
搵果日pre market爆升既top 5
倒錢入去搏佢開市繼續升
贏1隻輸2隻都贏到
但事實咁做真係10個人9個輸
美股都係賭場就覺得咩都唔理
慳返過澳門既時間

長時間跑輸S&P真係一有錢就買VOO/SPY好過

巴打我入左tsm都好驚

下下sc 你撈到咩都冇用啦

買番d大隻既例如AAPL,MSFT,AMZN,GOOG呢d都好啦

所以我決定以後都唔開遠期期權

賭開錢嘅你做乜會想要平均4%嘅野

恒生真係唔錯
呃到下老人家
屋企果隻廢老仲話幾好蝕咪蝕
次次收息出份糧夠食2個月

先啟發到我玩美股

因為覺得心態唔得
要慢慢黎
唔可以覺得搵錢小

你供恆生家下開始就供得過以前211個陣買就痛既
其實你買唔想問晒TECH既 自己買4-5隻大既 砌個組合都得 鐘意舊經濟既 買JPM同V都好過買港銀港銀賺5-6%息但個價可以輸成50-60%

你玩番遠期LC可能好D?

係...

同埋唔好掂財報囉

其實一直好想入航空酒店同埋disney
特別係酒店
但好似未係時候咁
美股銀行股個價好似好高

長渣on9 先買個股

買美股指數etf voo, 巨賭美帝國運

TSM 正股唔洗驚

佢有最領先既技術
Intel 都俾 TSM 打沉

佢最多升得慢妹妹下姐

appl真係每日都破頂..望左幾日想入手 等回調返..又破新頂

等tsla信徒出黎俾教訓你

其實可以參考
但係咪應該大選後先咁做

想賺錢勸你都係揀翻D跑贏大市嘅嗰D股票

星期一夠回左啦

me唔買voo all in qqq arkk

美帝十年龍市，你驚wt

幾皮對佢算少 ， full pay 三房喎

買tsm係咪通常會買埋nvda

入aapl tsla呢個世界冇窮人

TSM有息派, 5G概念股

MGM 14升到上22喇
之前唔買

要睇幾錢入

成日想趁低吸納
儲貨
放係度就搞掂
反而跑贏大市既股
係咪做左高位追貨既傻仔

盤前+開盤回一陣 之後扯返高啦

冇人會估中咩位入最好

千祈唔好買
航空 酒店 遊輪 疫苗

458入aapl都以為冇肉食，點知

買tsla all in自己身家既話由300升果陣買
應該唔小香港人做到

前幾日見到有人話入Nvda
做display card
而家人人都打機
有前途

琴日盤前以為自己高j左，點知收市差唔多殺上500

之前見有手足話nokia都係5g
我又搵唔到資料
tsm有息派咁係咪會削到股同香港一樣?

美股賺價唔賺息

TSM派季息通常好快OK

萬豪

既然叫得做跑贏大市 當佢地唔掂嗰陣落後嗰D又會好得去邊

好多高位嘅股票只會越來越高 而家嘅高位只會係之後嘅低位

追貨唔一定係傻仔 唔做好風險管理追貨然後panic sell嘅先係傻仔

tsla 1300果陣都係望

你冇可能估到航空酒店幾時會升番 所以你問我我一定會叫你入番D科技股衝 趁低吸納咁易個個都係巴菲特啦 你睇下0330同5號仔 買強勢股點都好過撈底 分分鐘你TSLA賺多20-30% D 弱股仲死水咁

Nvda隻ampere a100先賺

我1400入左一股，無sh而家要等拆股先入

你撈到底都無用，買錯TSM磨到想跳樓

你個名

之前有人話大碼玩既入完正股
就買put 好做對沖
但真係唔識玩所以放棄
寧願簡單去賭下妖股

自己選幾隻大股咪一撚樣效果都係分散風險同埋買指數總會有D人唔想買D聽都未聽過既股

買ＱＱＱ長坐啦

認真，如果唔係賭錢
幾個月前TSLA就算撈到底都唔到揸到2000蚊

炒耐左必定唔會，下下all in ， 新手就會
信心再大咪又係加多條Call
有早知我400個時，All in 2000 Call

果陣300幾撈錯TSM呀

如果想買晶片股大包圍不如睇下SMH

今晚用時間研究下etf

你係月供其實家下供都冇壞 到11月升爆廠你又會想等佢回

俾你300撈到tsla
你揸到1000先放都話你叻
俾我我800~1000一定放

bookmark左thx

SMH不了有垃圾INTC

唔識option對沖咪用倉位大細嚟做風險管理，你唔一定all-in all-out

仲有如果你想長期贏錢就遠離妖股

當你學生哥有10萬 350入 家下都係50-60姐同埋邊有咁叻350入到過550穿頸線築埋雙底入已經好叻仔

5g Infrastructure有冇巴打有研究

屌而家啲學生哥咁撚有錢架咩

得二皮本